最近公仔麵麵質變左

最近買左d 公仔麵，一食落就明顯食得出麵質變左

口感差左

但都係香港製造

咩味？

同出前一丁比呢？

冬菜

呢幾年都無咩食過，公仔麵抵食d

同一間公司，應該會分唔同market. 出前一丁貴啲，公仔麵平啲。質素應該都有分別。

日清